我敢肯定 呢首一定入選熱血動漫歌top5 之一

[url]
[/url]

認同
不認同

投負皮請比另外5首歌黎屌打

膠歌?

對手太廢是但出一首都完勝

聽到都想食屎

未聽不過負評左先

呢首係好聽，但熱血過佢既大把

係咪得樓主一個正評

試下要po就po返官方片比人睇下隊野

唔係TOP5，但唔覺得樓主嗰首壓得贏呢五個女歌手

日文版

粵話版

brave heart

明顯係

jojo

好聽係好聽,但係熱血咩

巨人兩季既op都好熱血

竟然未有人講
嗚！！嗚！！嗚！！～～～～

我剩係知 汪汪汪

膠街架有人講左未?

搵到個音質好小小嘅

竟然未有乳龍帝

屌你老母

the day正

閃電十一人GO OP

呢首正

艦娘 x 暴坊將軍

留明

放多首

要數呢首次次聽都好有能覺

出現了
有齊新三一 真三一 neo vs 真三
好熱血 打親機戰都主力培訓

Gt呢

屌打樓主

動你老母漫

完全係呃負評
留名睇埋有人屌樓主標題用字騎劫埋個POST

講熱血 梗係勇者王屈機

個人認為呢五首

唱個Ｄ好女仔好正

漫畫嘅歌我就唔係幾識
但係動畫嘅話
LiSA 求其一首都屌打曬上面

呢度真係頭其一位巴打貼既都熱血過樓豬D歌

套動畫熱血
唔代表首歌熱血
你聽首歌回想起動畫好熱血
同首歌本身熱唔熱血係兩回事

我覺得無乜邊首歌熱血得過哩首
如果你聽得明
而且仲有起伏
愈來愈熱血既一首歌

上面好多人亂尻咁貼
明明好多都只係套動畫本身熱血
D歌慢歌都算啦
連歌詞都係柔和既、有d離譜到首歌本身係情歌黎

到底邊忽熱血？

因為唔識日文

前幾頁有巴打貼blood+首op青空之淚副歌都幾熱血

要符合熱血既歌
應該歌詞同旋律都要熱血
最好係
未睇過該套動畫既人第一次聽首歌就感覺到好熱血囉

最近果首我係諗到夏娜第三季op1⋯

我應該無貼錯

但佢係game歌黎

Be survivor
btw遊戲王我揀GX嘅呢首

近期最熱血個首一定係 xyz

saga世界第一

閃電十一人啲歌其實幾熱血
仲有天元

低級錯誤

標題係動漫
我認為gel game 都係包括在內
動漫唔係指ACG？

Brain Powerd
咁冷門嘅機戰番竟然有同好

點可以無依首

復活三部曲3部都係經典黎

咁少人提膠街架嘅？

銀魂/鋼鍊求其一首都屌打樓主啦

我覺得呢首好好聽

好聽還好聽
聽得明歌詞+慢節奏
無睇過創聖既人一定唔覺得熱血

其實 JAM project 求其一首都屌打樓主

agger